# Ex0Resources

![Logo](MagshimimLogo.png)

## ברוכים הבאים וברוכות הבאות

ברוכים הבאים וברוכות הבאות לקורס עקרונות מתקדמים בתכנות.
<br>את התרגיל הבא יש לבצע לפני השיעור הראשון, הוא מאוד קצר, 
אבל הוא חשוב כי הוא מוודא שיש לנו את הכלים שדרושים לקורס.
<br>בתרגיל הבא נתנסה עם גיט, ונעשה כמה פעולות שיכינו אותנו לתחילת השנה.

## הוראות

### כלים חשובים
- הורידו את התוכנה **git bash** מהקישור הבא
https://git-scm.com/download/win
<br>אנחנו נשתמש בכלי הזה כדי להעלות קבצים לאתר gitlab

- במידה ועדיין לא מותקן על המחשב שלכם/ן, הורידו את הגרסה העדכנית של **Microsoft Visual Studio**
<br>מומלץ לעקוב אחרי הוראות ההתקנה שבקישור הבא: 
<br>https://drive.google.com/file/d/1_vCJ2eeNf8z3h5vHYb7X0fTKo3Tfif8S/view?usp=sharing



### תרגיל 0 - התנסות ב-GIT

- עיקבו אחרי ההוראות שבקישור הבא:
https://drive.google.com/file/d/1V5gUVrGtNBDe8HjC6dPbrgtjMgR-gzVW/view?usp=sharing
